\beginsong{Il destino}[by={C. Contini -- G. Carletti}]
% \transpose{+2}

\beginverse
Tu cam\[D]mini sul\[4]l'orlo del\[D]l'acqua | \[4] | \[D] | \[4]
si rompe \[D]l'onda del\[4]l'alta ma\[G]rea | \[G] | \[G] | \[G]
non c'è \[E-]modo di sfug\[A]gire
quando \[D]sei un piccolo \[D]uomo
nella \[A]rete del de\[A]stino ca\[D]drai. | \[4]
\endverse

\chordsoff
\beginverse
Tu cammini ai piedi del monte
mentre un tuono dell'alto ti avverte
non c'è modo di sfuggire
quando sei un piccolo uomo
sotto il monte del destino cadrai. 
\endverse

\endsong
